諗極都唔明，梁天琦點解反骨？

佢唔信永績基本法都唔得？
佢係本民前時既人，點解佢要有責任幫熱普城？
唔係應該向自己組織負責任先岩咩？
你話熱狗二月幫過你站台，甘有好多人都幫過佢啦，包括青政，點解一定要幫熱狗？
熱狗大L哂？

續又唔識打 線又唔識打 btw 甘你老母

199999

算啦

佢都話唔玩囉

只講重點：

1. 黃郁民為保ray Wong 同CK 反面被人日日追撃
（你班朋黨 輔仁 和 青政打手 卻落井下石 你無出過聲制止）為之不仁

2. 梁天琦 選前找黃郁民 話幚青政站台， 郁民只係叫你港島幫 四眼站台 又是本土同路人 又無利益衝突 你末有回覆 卻偷偷去九西站台，點解咁講， 你補選時人地 全軍幫你，你卻因為玩私怨 四眼和狗達，連大局都唔顧）為之不義

不仁不義 完

2.

講黎講去都講唔出點解一定要報恩
而且唔報恩就係反骨?
明明小事放到好似好大件事黎講

我唔係好明，點解熱普城贏得一席關梁天琦咩事

冇LTK,油雞一定收皮
教主果席點都一定係LTK搞到佢冇左
陳雲果席就話唔關佢事姐

1. 黃郁民同CK 反面,絕不止保ray Wong吧

BTW,游BB都俾CK屌到一棟都冇,本民青政都俾CK屌, 自已都拆唔掂, ,何況幫人

黃郁民自己都係一句都唔回,旁人可以講咩,應該講咩,邊個知,講錯野點算

你嗰partner陳雲日日屌本民屌青政,仲想人幫番你???

2. 唔答咪即係唔想幫囉,政冶路線唔同, 點幫

哩頭開完街站講港獨,嗰頭去永續站台,街外人點諗,點會冇衝突

本民同青政一早係聯盟,互助根本唔需要同任何人交代,唔需要"偷偷",同你講係禮貌上通知你一聲,唔係要你批准

都係嗰句, 陳雲日日屌本民屌青政,仲想人幫番你???

1. 已經講明 係佢無出聲制止，你唔明就算

2.1. 唔幫 就直接答唔幫，佢無咁做到
人地屌下佢又扮幫 呢d 行為就係19

2.2 佢幫青政既理由係 壯大本土派， 黃郁民 剩係叫你 像微式 支持下 港島區，不是叫你支持成個熱普城，等本土派可以團結（不是叫你幫）咁都唔明，你本民前 因為和四眼 私怨 最後 情願分裂整個本土陣營。

梁天琦喺九西擺完街站喺有send message比四眼話想叫佢上「吾國吾聞」endorse佢
雖然我都覺得呢個方法好on9 喺自己地方endorse自己人
不過方法on9同唔回覆就喺兩回事 四眼大可以同佢講用另一方法 但佢選擇已讀不回梁天琦既message 然後等毓民屌完佢先覆佢叫佢站台 先出現離遠endorse呢件on9事出現
如果我係梁天琦 面對咁既處境 我都唔知可以點做

我直接問你野，正常是否回覆本人？

出來做事 假設 另一部門上司和你部門之間有d 協議調文 傾左

你會不會 skip 左個上司， 自己和他的下屬 兩個人傾就算？

個下屬 根本未必請楚 上司和上司之間傾個d 麥

咁都作到
真係好撚好野

仲有 人地係叫佢站台，私怨唔想幫就直接開聲講

又要扮傻 領好處先係問題

1:43:10開始

梁天琦係喺25/8下午4點幾send過message比四眼話想endorse佢
但一路直到27/8下午1點55分先回應返佢

咁都叫作？

梁天琦宣布左有PlanB同做統籌嗰陣就已經走去搵毓民食飯
毓民同佢地講endorse青政冇問題
但港島得四眼一個本土派，同本民青完全冇衝突
當壯大本土派都好，希望梁天琦可以去站下台，如果唔幫四眼站台，又走去其餘三區（四區）打同佢地對台，咁佢就會視作敵對行為

梁天琦同Rat Wong一直都冇回應
梁天琦仲走去九西幫游蕙禎站台（27號之前站台既）
之後27號先私底下whatsapp四眼話可以請佢上佢地吾國吾聞既節目endorse
（原來咁樣樣叫endorse真係多撚謝晒）

從一開始冇回應過毓民
去到選舉最後一個禮拜先話endorse四眼
仲要用『請人上節目』呢種方法endorse
畀人屌嗰陣啲人都希望你補救，本土派都未至於好似依家四分五裂
點知就走去遠距離endorse，仲要打句悔氣說話
仲要同毓民對家近距離合照

根本有眼睇，就算毓民29號開唔開聲屌梁天琦同rat wong由頭到尾都冇諗過幫四眼站台

特登打大啲字，廢事班人又扮睇唔到

大佬，梁天琦好似幫游企街站好似得幾個鐘jar wo,
梁天琦影響力有冇甘大？
再者，教主做左8年立法會議員，呢個係輸既籍口嗎？見到教主都係係甘幫其他區拉票，自己區都冇咩宣傳，論壇又成日唔去，點解自己組織唔反省下

毓民啲票由四萬幾票變到同游蕙禎一樣兩萬幾票
仲話唔關過票論事？我屌你老母

你游d票真係佢架咩,唔係LTK佢有人投架咩
論壇表現一舊屎咁

Dllm 你唔去diu 小麗老母，佢拎左幾多票？

小麗老母係左膠票黎喎

黃毓民“不該”over。

真係扮睇唔到

1.唔直接答咪即係大家易落台,幾十歲人唔係唔明哩啲人情世故呀
扮幫即係怕撚左你囉

2. 幫青政既理由係佢冇得選,得佢地做影武者

3.政冶理念有得分拆架咩??陳雲屌人唔代表熱普城架??
其他人可以當冇野?

4.人地係做番自已野, 唔撚理你咋,點分裂呀

唔跟你order做野=分裂??當自己邊個?

上面講左啦,唔同政冶理念唔幫根本好合理,

後來成班小學雞發神經咪做吓樣

打成段小學雞野,幼撚稚到咁真係屌都費事

一張圖解釋哂，唔想endorse 咪算囉
比你兩個影武者贏到，最後攪散哂本土派，值得咩

得

記得唔好再講本土派點點點同寸土必爭呀
從來唔同路，何來本土派
選選委endorse小圈子選舉就係寸土必爭，幫手推四眼壯大本土派就唔係寸土必爭

btw治呀冶

嘥氣啦,人地唔想endorse,你地有就咁"算"咩??

唔聽熱狗話--> 熱狗嬲嬲豬-->攪散哂本土派

即係 想唔攪散哂本土派, 就要聽哂熱狗話

goodest logic

小氣幼稚到咁, 係咪都嬲,就得你班低能仔幾多次

好彩怨婦滿入唔到
條仆街同rat wong都係分裂本土派嘅罪人

連游都變咗影武者

明明天琦淨係去咗幾粒鐘

陳雲先係最大罪人

仲有造勢大會呢屌你

講咁多解唔解釋到點解唔幫港島唯一本土派四眼先

到最後咪又係私怨，唔大局為重嘛，無問題嫁

但係唔好講到教主屌錯你咁

然後成個選舉，熱普有邊忽唔係處處忍讓你本土救世主梁天琦

唔講新東，新東個席原本就係你既
再踩入九西，搞教主個位，教主都忍到最後直路先出聲，青政個陣都算本土派組織，算
九東呢？講獨派陳澤咩獨到選選委，同高達彬BBQ，係入埋你數嫁，Allin HK嘛

然後熱普城技不如人，你贏兩席，咁本土睇你頭，入議會拎資源又好，議事宣傳本土派又好，最後你個兩席搞左d咩出黎，然後你去左邊，係阿，你有官司係身付出左好多，我唔怪你，老實講有幾多人好似你咁既年紀就負咁多責任

不過你私怨就係私怨，咪撚再扮無辜
但係話時話，位又無左，本土派又收左皮，都無你付嫁啦

同埋我唔係熱狗，補選個陣我仲日日幫你天琦哥擺街站

為大局年初一幫你，私怨唔幫港島本土派

其實當時熱狗就係用天琦黎試水溫，睇下本土有幾多票
唔明點解互相利用之後要講到某某對某某有恩
當時青政夠幫本民前撐台啦，咁如果天琦去左幫熱狗，係咪要比青政話係反骨？

從來無話唔俾你幫青政，教主都講明，你去幫港島唯一本土派四眼，你踩入去九西都無問題，俾你做

但係你唔幫四眼，仲去搞教主個位，喂你個陣仲係myradio主持，加上教主唔好講補選，平時幫你幾多，myradio月費計劃呢，仲有教你幾多野？

無人話你要報恩乜乜柒柒，事實上政治無永遠朋友，你為個位要入九西無可厚非，熱普城輸自己柒無問題，但係改變唔到你不義既事實

乜鳩叫搞教主個位，又話兄弟爬山各自努力？

同埋本民前咪有人講咗點解會唔endorse四眼囉。你可以當係私怨，但如果我係本前人我都唔會想天琦endorse四眼，更唔好講天琦拉到幾多港島票。

根撚本就係教主一開頭就諗住贏硬，周鳩圍去，九西就長期唔見佢，但後尾feel到出事，深水埗啲老人票俾小麗老母搶曬，再有啲流向游惠禎，唔再係贏硬，咁咪開鳩天琦拖囉。將啲兄弟爬山各自努力嘅嘢拋諸腦後。不義，到底係兄弟爬山各自努力不義定講完兄弟爬山各自努力但轉個頭屌鳩「兄弟」不義呀？

而家牛肺精唔係各自努力喎
係搞鳩教主喎

結果都係要人報恩

又特登miss左『梁天琦一直都冇回應過毓民到底幫唔幫四眼』呢點

路線唔同又好，私怨又好
唔幫咪出聲囉

唔回應人，一味拖
一味放任默許班人放謠言中傷抹黑熱城，普就話毓民夠票，過票畀游蕙禎
去到落九西endorse游蕙禎
毓民先開聲屌你梁天琦已經仁至義盡

乜鳩搞鳩教主？你又想講乜鳩棄黃保游貼紙？定咩？

參選已經係搞鳩教主

選舉食熱狗

咪係, 教主出埋白手套都俾柒精搞死...

結果咪鎅死左毓民

熱狗：啲票你架？

D票擺明就毓民架啦

咪係，明明寫住毓民個名㗎嘛，聽講…

兄弟爬山各自努力

呢個嘅精髓係，弟唔可以爬兄頭，但唔講出黎啫

唔通寫住牛肺精個名咩
LTK咪又係教主帶出黎
冇LTK牛肺精有撚人投咩

因為熱狗輸咗，所以梁天琦反過
完
咁簡單都唔明？

重點係熱血區選屌人"啲票寫你咩？"

Wfc

熱狗：啲票上面寫咗你名架？定係一路俾你鎖係夾萬度？

天琦落去企幾粒鐘就贏到教主？都唔知係天琦「𠝹票」，定係毓民本身就無票

btw我開始覺得啲人曲直難分

差幾百票都可以話冇鎅票，真係厚臉皮到

who

諗起四年前人力屌鳩達𠝹廢土票

唔聽教主話就係反骨

好明顯跟得唔夠貼
其實之後四眼有講返個完整版本出黎
建議去聽返

你都講出左重點 黃郁民 要去幫助其他區既本土派，

佢已經很簡單説出，你港島 站一站台，當係政治聯盟又好 同路人又好， 可以等佢按住下面d 細 保持團結 唔好互片

其實幫唔幫都係答一句啫。

你是否知力有問題？

主動搵黃郁民既人係ray Wong 和梁天倚，

如果這2人覺得 幫青政是無問題，為何要主動搵對方傾？

你係末將d 野調轉來講

認真 你覺得港島區 本士有得win?

叫佢站下台，表達下立場

自己說狀況大本派 結論是私怨

從來無講過幫青政 是有問題！

只係你既然講得出要狀大本土派，港島就玩私怨

看唔過眼

我咁諗，熱普城五區出選，青政想選就一係熱普同區，一係超區。而超區就情理皆不可行，咁熱普，青政唯有新東，九西同區選。熱普城五區出選，咁青政等其他本土派就處於一個好難搞嘅局面，一係唔選，選就同熱普城同區。熱普城咁做仲想人幫過去幫手?青政真係學人咁講兄弟爬山，各自努力啫

一句係咪唔支持你永續基本法就係反骨

點解教主一句就可以決定青政係咪本土派？

因為係佢係教主

大家請支持新東唯一本土派陳雲，唔係姓梁果個

梁天琦係處理得唔好今次選舉，但係唔係反骨呢，比人diu足甘耐？陳雲日日係fb 9up 就冇人話佢

唔好再打甘

我日日都屌陳雲

佢講到四眼唔覆梁天琦whatsapp所以先會有『遠距離endorse』單野

游蕙禎論壇表現咁撚廢都贏到你話冇票都唔撚信

大陸朱都好過佢

講緊港島呀屌你老母